蔣麗芸：修例稍為延遲也不壞 林健鋒：政府解說不足

2019-06-14 HKT 16:07
立法會連續3日暫停大會會議，未能恢復二讀辯論修訂《逃犯條例》草案，亦引發日前金鐘的大規模示威。民建聯立法會議員蔣麗芸認為，政府一再修改草案，現只剩犯重大罪案人士才會引渡，因此不需撤回修例。但她認為，修例稍為延遲也不壞，然後政府應檢討，為何無威脅的條例會引致市民如此大反彈，質疑是政府宣傳不足，望政府可趁空檔多宣傳解釋。

經民聯的林健鋒認為，政府解說確有不足，雖然政府修補法例漏洞出發點好，但從不少媒體可看到市民不明白修例，他自己亦多次向不明白的商界人士解釋，至於會議安排，則需留待政府與立法會主席梁君彥商討。

班傻西放好多錢係美國咩？
淆底呀？

仔女呀

延你老母

撤回呀唔係延後

柒婆：「你班仆街」

一日未到撤回都唔好鬆懈

佢地咁講其實都係等緊指示
大家可以不用理會

繼續做好自己

睇黎最高指示出左, 班濕鳩建制停左兩日而家開始發聲

係咪唔識中文咩叫撒回呀

建制派仲想點樣解說？攞枝槍指住你個頭黎解說？派坦克車解說？

做咩改口呀
當初唔係企到好硬咩
有無同你大佬講野呀
問下佢依家響邊關心下人啦

又射比大口狗

班建制都嚇撚到唔敢出街

全香港都唔明白，連律師都唔明白
就係得你地明白

就你地兩位會贊成既議員出黎解釋下啦

政府o既可靠盟友

又玩語言偽術

拖你老母

無用架， 你地建制既唔駛置身事外

想拖字訣
等到g20後嘅聖旨

撤回 唔係延遲

政壇風切變

法國黃背心運動的 8 堂課

仔女呀
資產呀
公司呀
制裁之後 有關公司都唔ser得佢地
對 個人 黎講可以話好唔方
佢地持有既公司黎講 好大獲

佢地只係奴才
要等聖上聖旨 唔好亂黎

笠水呀

之前好大聲話支持ga bor

陳健波絛7頭仲喺財委會死撐

淆底呀

唔係要延遲
係要收回
唔好中計

撤呀

當然目標係要撤回
但另一個角度睇
建制都話延後都係打林鄭一巴

係撤呀屌

佢地想拖延, 因為佢地要多D時間轉移美國資產

呢班真係狗到
早幾日唔見你講？

血債票償

點解要延遲呀？
香港唔係逃犯天堂嚟架咩？
一係撤回重新諮詢
一係立即通過

俾你揀

撒回

淆底喎
明顯見到全世界都反，而家採取拖字訣等阿爺order

撤回呀，記你老母

佢地係議員，應該叫議你老母

星期日見，一日不撤，一日都信唔過佢地

笑撚死
成班垃圾保皇撚真係好撚驚自己D美國樓比人充公

解你老母

當初唔係企到好撚硬咩

成班死柒頭

等睇撤回，都比人斬回血劍

（請廣傳）撐黑警/撐送中黑店名單

咁潘生潘太點樣？ 佢哋死咗個女啊

垃圾建制，我支持修例架！你地一定要企硬美國關係法怕佢有牙咩

抄家 抄家家

太遲
美國佬已經正式出手 佢地點都要一齊攬炒

想畀林鄭落台階？

靠人不如靠自己 反正星期日合法遊行

你班愛國愛港唔係驚美國呢D外國勢力吓嘛

又話要捉個殺人犯😂

冷靜呀
由得佢地點講 得地內心只有星期日既事

外國勢力

睇過勢
林鄭就黎唔撚掂個個射哂個波比林鄭

笑撚死

台灣講到明唔收人
你掉大粒墨出公海?

美國一出聲即縮
你班仆街等收皮

「延你老母」

係咪唔敢叫撤回
就叫延遲費事比中共清算
又唔得罪美國

屌你
我地唔會中計

推

佢地仔女財產係哂美國？咁驚既

都出左聲幾次都唔收手係要迫美國做野

有無問過你阿媽
你阿媽話推推推架

撤回？

廷你老母

延你老母，係要擱置呀

呢兩日嘅遊行 包括之前嘅雨傘運動 對中國政府來講都係絕對唔會容忍嘅學生運動 佢哋唔會俾我哋咁容易慶祝勝利 絕對唔可以鬆懈！

推 btw劉江華嗰到笑咗

好明顯中咗死穴

撤回啊！

文盲呀？

撤，其他不接受

美國嘅制裁係對佢地影響好大，而且佢地只係話暫緩，都唔算得罪大老闆。

唔要遲 要反

延遲咪又想消民意,年輕人不上當

期待睇到建制派講完呢啲野之後，林鄭繼續話要推

大家緊記 逃犯條例 唔撤回 唔收貨

撤回!

之後狗咬狗

唔撤回或者否決唔收貨
繼續俾壓力 壓到佢地焦慮 緊張 社交隔離

國籍個籍字可否修正返？

同呢班仆街隊友一齊 真係慘過嘜

唔好中計，要徹回

笑撚死 班友變得快到

以佢往績呢句野唔會講得出口
成班都想降溫

你試下唔撒回 凍撚曬你地班含家剷d錢

［幫推］天琦三年前講嘅嘢 真係走得好前
其實fake news, 輿論係最恐怖 希望大家可以睇下依條片令思路清晰

中華文化五千年 呢啲野永恆不變是定律

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

解你老母說，調轉我哋同你解說咗咁耐你幾L時撤回

葉劉今日講左暫緩=撤回啦

而家好矛盾，一邊唔想修例一邊想睇佢地收皮

信支那狗又死得啦
想少人上街？

雨革果招，拖散你
616上街，不撤不散!

why not both

講咁多, 政府叫佢地投贊成票未又係乖乖聽話

又係時候幫大家CALL番D記憶

劇本拖成個星期先有

霞姨仲有無飯盒派

風起了

盡快堵塞漏洞，香港唔係逃犯天堂

縮

姐係絕對唔可以俾政府拖

媽呀 點解會咁架
老老柒柒 我真係預佢會過
我好想睇你班賤人比侵侵抄家回血
你地轉得咁快 我D花生點食呀....

割得咁快
美國好多資產？

仆街啦你
不撤不退

屌你老母臭化系,大難臨頭果然各自飛,好撚肉9 酸